20210308 我愛中間淳太

今晚有痛快tv

中衛口罩

早晨

藤井嗰件喱士衫嚟？
神山件衫jm9
小瀧嗰個90年代PJ Harvey look

牙淳件衫係白tee

牙洋件衫搞唔掂

牙洋